Dat gold ook voor de katten van je zus Grootmoeder Je betaalt me ​​de chaws terug die je al hebt gedaan.
Lafe Buckner, dan leen ik je een of twee ton ervan, en raak je niets in rekening je hebt geen back intrust, nuther. "
"Wel, ik heb je een deel ervan betaald."
"Ja, dat deed je -" tegen zes keer.
Je hebt het opgeslagen tobacker en terugbetaald nigger-head.” Winkeltabak is een platte zwarte stekker, maar deze kerels knabbelen meestal tegen de natuurlijk blad gedraaid.
